[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [13] 齊齊炒日版首抽[hohoho]

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

日服角色名稱對照：

識日文既可以睇日文攻略網:

【攻略】台服-聖物技能學習推薦整理（物理、法系）By 歐洲群Ryan（巴哈）

必練R/SR聖物:

新手優先做既野：
推主線
推主線會開放更多地區
當中仲會開放埋更多新既紅／藍珠生產點
開放更加唔同村莊比你買野
最重要係會開放討伐點
討伐係成隻驚最主要入手角色魂既方法
其有兩個點 打到邊間會開可以睇呢度

兩個點 5個位 每20個鐘可以有 5個角色各8粒角色魂
但每個點預設得好似唔知1定2個位 要用石開 開曬要9500石
強烈建議新手留9500石去開哂去 因為係一定要開既

推主線 然後既係 賺錢
錢係用黎升藍魂儲存上限同生產量既 一定要優先升
然後藍魂又要用黎升紅魂既儲存上限同生產量
錢＞藍魂＞紅魂 咁樣去
當你升到咁上下 藍紅魂每日被動收入都有咁上下
就可以裝住ARK去周回刷關
如果要裝Ark周回刷關 而你果個Ark又有升過Lv
記得將個Ark Set返做Lv1 咁樣出擊用既藍紅魂會少好多
咁樣順便升エーテル％ 反正每次出擊都只係用好少藍紅魂

當你睇完以上既野 略略理解個遊戲發育走向
你可以執下自己隊野 去村莊買下裝比呢三隻野
揀好定三隻心水 可以係一物攻打手／坦 一魔攻 一輔助／補師
將呢三隻為主力 投放哂所有資料係呢三隻身上
因為呢隻驚學技真係好麻煩
揀好三隻之後 就自己睇一睇手上既Ark有咩好技可以比呢三隻學

打手學啲 被動 加STR 加暴擊 加爆傷既技 各種被動增傷技
有招係吸仇恨值既技 要學
法師學哂 幾種唔同屬既輸出技能 減詠唱 被動加INT 回MP
有招係減仇恨值既技 要學
輔助就學BUFF DEBUFF 被動加DEF MND既技
砌靚一隊先 升爆再諗升其他 不過一隊已經有排升

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

Lm

Lm

放多次

冇千石ark

無626咁正

買左呢個，係唔係主升機劍

發覺佢地圖個設計搞到要搵一關都唔易

我果陣要劍機同泳裝嘛

lm

算啦都買左
但係咁樣爆唔爆到機

夠啦你黎緊都會抽野嫁嘛

爆到有突

呢隻GAME真係痴線
冇大EVENT明明無咩可以討論竟然可以一日爆幾個POST

咁我神劍機食唔一支100級水好
而家26
我諗住用哂d資源谷隻機劍上100先

咁點升好

YES...

剩傾買帳都傾幾個啦

幾個? 開到13全部都係傾緊買帳

點都食一支 其餘可以慢慢升
食一支起碼前期冇咁痛苦

真係
有無咁多人入坑啊
不過你班友無人入坑都照傾買AC

如果啲首抽唔係咁平 討論應該冇咁熱烈

係 我試完一隻分身玩唔食100水之後而家5X 全隊推主線卡到hihi 最慘係無人會搵你做FD子 你掛D垃圾未開星盤既假100都大把人爭住加你

我想問我係咪要將佢限突滿左先食支水
如果未滿突就食會唔會bug

直接食就得

咁即係支水可以慳埋限突d素材
咁好嫁咩

同埋舊帳有個好處 因為之前有好友bug
你買完番黎會發現入面有好多100lv好友

100lv水係邊一支

無錯

其實右手邊有得㩒最新嗰關

係！

人黎！貼圖！

頂，咁我蝕左素材
我用素材突左佢上40

係啊
叫虹之藥水
買AC會有1-2支
正常有2支 我唔知New果批係1定2

40就由佢啦

咁我蝕左了喊出黎

咁又唔駛嬲 40lv前啲素材都好易入手

打故事唔覺
打活動就覺得好乏力

我有個新帳都有2枝
其實點解會有

我隻分身都係2支 不過慳完料都係卡星盤 因為少左新年個大活換唔齊料有排打星盤最後果層D大晶

以前活動送

留俾下隻T1 囉 ,反正隻GAME 要練4隻

4章打後你會開始感受到

其實係
好多出名少少既驚首抽都要3、400
依隻多限多角都唔洗200好癲

4章後,淨係lv100 都推唔到

我而家拿拿聲食一支先
如果唔係活動好難搞

無撚有錯 星盤起碼開到1隻主力90以上先叫順返D

照食了想升機劍

100lv水要課先有?

樹劍 機女 同 劍聖 3隻同場個畫面好撚爽

用左 無得貼

買帳本身有兩支

活動送 課都係得60lv水

的巴仲有冇fd位

我估兩周年會送嘅

100水

無野了 原來加左

有啊
你地照加
呢度既巴打我Lock起哂
Full左我會清走啲架佬加你地

有冇LOCK我

好似早幾個po你po過加左

啱啱加咗
［HKG]かすみ

有啊 今日加既都Lock哂

唔好鏟走我呀鹹濕仔

加了

點會剷你條大淫棍成個List得你一隻EMT咁濟

我想問右上角最下面有粒水晶果個咩意思

EXP BOOST

新手想入坑台服 打算淘寶買帳玩 請問有無邊幾隻角色推薦必買?

點落去無反應既

考慮下日服
台服就飛海沙+怪盜

呢度大部份巴打都係日服?
我純粹想睇得明D字所以打算台服
如果轉日服既話有冇話點買最好?

台服得一年貨仔

玩日服啦
開心好多

大家準備首抽number

有冇淘寶link比我睇定

要女既話應該無乜得淨
可能過多1,2個月等佢回下氣先好過

我有時都會係咁BUG左
出番主頁再入/kill app再開就得

㩒左會點其實
我驚用錯野

屌我唔夠素材點滿個星盤

無點
入到去仲要課先有boost

原來係咁

你地乜事推得咁快

皇龍機女一個都無剩痴線

都係傾冧巴

呢個兩夠玩有突? 定可以唔急再等下先

冇左幾日

Id:105758697
岩岩清左d 日文名如果係巴打add翻

無榮光既話
海盜件裝係咪第一件拎好啲
見佢會加掉箱率

主玩法師就刷2件加速裝+海盜件裝

利露姆係咪廢既？

成隊物攻呢

邊隻係你老母

係T1到揀3隻岩心水既

屎來母

死人模擬器 玩乜春驚都會玩一段時間就freeze撚咗 呢隻仲要會掛機

我會上攻略網睇武器
海盜果件基本必刷

加左
同名

Ur果4隻其實係咩分別

原來係你我頭先岩岩DEL

我有係下面行野到加番lihkg
就係驚有人以為我係架仔del左

皇龍=破神>要塞>Lily UR

唔該哂

大貓配要塞 好撚勁

想問下晶石個d星盤料係咪一定要打曜日關
有無邊關主線係有效率d

要雷姆定emt 好

中肯

一隻物攻一隻魔師。有愛最緊要！

諗緊好唔好用乙太果個升到100%先
咁樣刷野好似有效率啲

皇龍係物攻定魔攻

雷姆係姬係公主

即係大晶石都係要乖乖地去刷曜石

星盤係咪升死晒一隻先

曜日*

毒沼要打到第幾章先可以開

h關會掉落

呢個OK唔OK?

你睇中邊個帳文上來大家幫你睇下仲好。靚既ur帳都比人選哂。我自己會睇角同有咩ark

有無ching解答下

平時d關都會跌幾粒既
純粹自己心急想快d升爆

唯有調整下心態

急唔黎

平時刷覺得唔抵
要有1/2體 or 掉率增加先抵刷

4 但你要掛機神晶要h毒沼

一般

咁都係掛住3-10算 H毒沼應該掛唔到

3-10都要h

有3-10H掛到 自動都好快一場

要升個陣唔抵都要刷,,,無計

仲斷緊線

虹晶先最缺

海賊船件裝,係計全隊,定裝上身果隻人?

新手入坑 獨愛雷姆

應該要配邊2隻一組最好 ？

指點一下

真愛就搵雷姆EMT算啦

真愛真係好緊要 緊要過Tier

真愛RE0既話唔駛理tier la

有雷姆已經諗少個物攻位

雷姆EMT 1物1法頂點

好似full 左

仲有新入坑搵冧巴

玩左幾日台服 轉場

就玩頭3隻？

日日都仲有人搵NO.

明智 日服正太多
台服仲玩緊宙斯降臨

台服個進度邊有宙斯
出到魔王城刷緊吸血鬼炸

加護公廁係我

機劍件裝洗唔洗換？

唔係必要

本身有冇del到

法國劍聖+大貓都仲幾多選擇
不過我唔係好識睇D ARK
唔合邊D抵唔抵,,,擺低唔到冧把

唔知***

PC可唔可以雙開DMM?同時玩兩個AC

放過自己啦你知道有得多開就會買多幾個ac

大貓劍聖紅狼 三隻以暴力壓住去 PVP仲練多隻皇子

800HKD 2件專武，有閒錢咪換

有冇人知3-8H係邊到,搵唔到

搵3-9

王子個隊buff幾正

想問下仲有冇冧巴

3-9果到冇hard3-9

3-10? 順住搵落去

再唔係逐個new搵打晒d new佢
之後要搵都易啲

13個post，仍然係重生同首抽

唔識日文玩到有D累但又唔想玩台

都係劇情姐
其他好易睇

係咁上網對比返D野黎睇

正囉,...好有以前打機睇攻略feel

點解雷姆唔識自動用魔法 明明同隊2隻都識自動

後悔玩左石神 魔王隊 好鬼廢

台版聽日又開新POOL

尋日已經證明首抽可升可跌
最緊要記住投資涉及風險

between 呢個ark 差小小 但人仔幾好

揀自己鍾意嘅角就得

學晒技都廢?

石神 好低血 好易比人秒

佢D AC應該見底我諗2周年都未必有貨賣

我都係 雖然未升滿 成日開技比人打斷 之後死

星盤開到幾多

點解我冇

係咪唔係買帳

我都係 一入場開幾下buff就死

開左70咋..

台服新個隻雷弓值唔值抽？

睇個勢如果你玩台版真係等隻T1角抽
你應該棄左坑佢都未出到

都正常 佢全game最低hp同def
幫佢學D減傷技?

有排等 黎日服爽好過又有得J

想問下你地好友獎勵會揀咩
錢 藍 紅 定友情...
我揀左藍

友情可以換野

搵到啦

有破神, リリー・マター 但lily變左T2, 咁仲用唔用佢好呢?

請教吓 點解要推到故事3-10

因為要推到h3-10刷關

樓主：你隻角比人評落T2啲傷害係咪會由打一萬變打五千？

我依家推到4 點解3-10仲未有Hard

Hard要由1-1打起

因為HARD要由HARD1-1重新打到去H3-10

我都覺得佢個自動好撚奇怪
熄左自動都會自動開魔法
開full又唔會幫自己上buff

到最後都係自己落手算

其實對未打到異端佬既人黎講 佢仍然係T1
唔明點解要因為一隻boss放棄佢

打到2046

可能係被打由5千跳到1萬

HARD後面仲有個GOD級

玩左2日 先玩到2-7

星盤你地點開法 開哂就得？

原來D ARK 升到咁上下%會閃閃下
閃閃下個D地方按落去會有野拎

其實我應該推主線定打咗活動上6萬分先

我打左活動先

好

10體活動關打5場每場1秒就打完嫁啦WO

唔夠力

D突破既料都嚴重不足 打佢D曜日都唔出

隻魔王女未開哂盤打唔出damage

你揀D 皇龍要塞既FD
入場開技就秒

係喎

是旦一隻100lv開到6x盤再踏隨機好友...都好難過唔到減動hard....我都係搵隻100lv踏兩隻加成角...btw你主線都要推...唔係點回藍紅魂練技....

買台版首抽點知比人封AC... 岩岩棄坑左台版
轉戰日版 雙UR起手 用左SSR券咁岩抽中左加護天使...
天注定我都玩日版
多多指教

抽咗呢隻野仲係我倉無郁過

本來你AC 人腳麻麻但俾你中埋加護
樹劍 劍聖 加護 破神 皇龍 起手
好想要

ssr中加護點輸

強烈建議課埋有償抽STEP

唔係好識睇日文, 個STEP係點?

進化料 個D肉 係咪一定要打躍日出?

簡單講就係1300石 20抽
平時係3000石10抽

明, THANKS

友情 主線都有

宜家用緊 劍機 大貓 劍聖 加護換劍聖會唔會好d

我見佢建議既無主線,,

Hard啲關有

打魔獸既怪就有機會出

有無巴打玩唔哂放啲靚首抽出黎

我會大貓劍聖加護

Sad 幾鐘意隻劍機 主升左

我對加護有愛姐
有愛咪用

反正你講個四隻都T1

想問下你地用邊個模擬器掛機

用bluestacks 掛機一個鐘都冇就斷線/彈app

官方DMM

想問下有咩需要課金

純歐洲人血純,...9600起手都冇咁好

諗緊好似有個法師好d 好似
但好似要個奶媽多d

係邊下載?

人又無 聖物又無
打主線都r緊j
究竟我玩緊乜

4step出貨

有靈感就要抽果然係真

我190抽先抽齊

岩岩同你講 就中

想問下係咪有碎片送

300抽保底換

都係DEL翻你好友算

THX

想問下皇龍UR 配邊隻角勁？
應唔應該抽劍機去配？

建議ching去柯個屎
我玩咁多驚幾乎十次有八次都係柯完屎抽中

佢啲保底碎係咪個個池會重置

係 一定要用左佢

呢個號都幾屈

DDM點樣雙開?

抽到step3係咪有90個碎送

其實佢d號都唔算貴

叫人篤個no. 比你就起飛

咩網睇？同埋點比錢

dmm都會斷

試下同模擬器比邊個好啲先

有冇巴打玩gbf
想搵多隻game玩
見畫風唔錯

gbf成日要load好唔爽

見佢畫風幾正
不過好似幾複雜同出左太耐

巴打有冇d 100幾蚊既號推薦

見啲FD玩到番工咁撚樣
打咩活動要朝早6-7點起身打到夜晚11點
本身畫風同玩法都有啲興趣 但一望到要肝即刻不了 CLS

應該皇子/機械女
劍機應該唔多岩

打咁耐
見佢畫風幾靚

咩game 黎

碧藍幻想

打左廿場幻界都冇一粒6星

聽過要教鬧鐘起身打 cls

用人地隻練好既YODA勁到痴線

買左個800幾蚊既首抽 之後放左喺到肝到不行

見佢戰鬥畫面其實靚
不過似d網頁遊戲多d囉

機械女 = 愛麗絲？

Dmm 掛左幾個鐘都冇斷 好滾動

佢好似本身真係web驚嚟

咁誇咁算了

好似都幾收得
出個中文版應該都爆

Yes

點解

獸隊
3隻T1 + 要塞

你屌埋我果份

主線打到4-13就無？
打完4-13無左最新關果個制

啱啱無聊睇賣AC條友間鋪乜驚都好平
但得好少驚

台服聽日先出天弓有掛搞

買咗個EXP boost比加護 睇下幾時可以100lv到

頂唔順。。。

妖魔鬼怪

星盤>技能>覺醒>Lv
做乜咁心急

星盤就滿
技能同覺醒就冇得急

藍井升到10Lv可以停停先?

我都課咗俾機女，三日左右掛到92

依家先發覺無修劍山

建唔建議抽10-20抽搏出(順便止手痕)

皇龍招技個傷害係base on啲乜野

抽

痕咪R下算啦
得0.1%都博？
如果你順手追埋劍機同今期Ark都可以 如果係無嘅話

LILY 80LV左之後要點突破上100
點能力值個到灰左唔比我解鎖

星盤右上角

Ark Skill Lv

佢就係咁樣灰左解唔到

依種問題我係一律建議抽問黎都係想有人支持佢

點樣開第4章 打完3-15

右上角有個最新乜乜

素材關右下，有回憶關要打?

thanks

見到了 ，原來要打左先
唔該巴打

H3-12 洗唔洗推到n4章先會開到

換左Ac 玩左無耐 有冇人要 平放1舊要既留TG

l

買首抽要應該先考慮UR, 角色其次

係啲ark到尋寶玩左勁耐
點左好多料番黎

台版係咪無人玩？

玩未來無用既角色 唔想玩落去

唔識日文冇計

你認真？

慳返一次9600

角色仲難抽你捨棄一張ur 可以換多一兩隻限定

雷姆同ur我一定揀雷姆
ur遲早會復刻
合作角復刻可能要等下世

獸隊？即係魔獸同盟技？ 依度yoda 同紅狼，重有邊隻？

最終防壁ラムダは空中要塞ソラリスのサブクエスト「コウソクモード キドウ」で出現するボスです。雷属性攻撃で耐性を下げたり、麻痺でカウントを止めたりなどギミックに富んだボスのため、仕様を理解し挑みましょう。

有冇巴打睇得明依關點開 我空中要塞打晒已經
BTW依關就係神獸專武

係咪農到H3-12 就可以買多隻帳玩

又買依家都冇咩靚野

呢個okay?

缺藍大晶缺到仆街
唯有借多啲劍機打
自己個隻又未升得切

Same

又斷

冇事

想問DDM點樣雙開?

可以一戰

無魔打主線慢到HIHI

如果依家買新帳我唔會揀有機劍先，反正依家仲有得抽，就算唔中機劍都中下你無既ark

我仲未入坑，句野打漏左個問號

加護物魔雙修

終於平平安安掛到一晚

訓醒起身斷左線
我用blue模擬器掛
點先唔斷？ 成日彈通信咩咩咩

運氣

琴日有更新？ 岩岩down完

你用咩掛？
我琴日勁早訓 中間醒左2-3次 每次醒左起身睇下都見到斷左

原來打hard有時有碎片跌咁好

想問下 如果我用緊紅狼 EMT 加護 會唔會需要換隻樹機落去？

睇自己有無愛啦 成隊野你預左對足2,3個月

想請教下呢個賬算唔算OK?

皇龍配咩最勁

機女

咁要換既話換走邊隻？

劍聖同皇子

iPad

must 機女

買咗呢個帳
請問係咪主升加護 雷姆 機劍？
另外有無話唔同角色要點配Ark？

屌你好撚鍾意戰鬥開始前個遠鏡拉近鏡個畫面

有無巴打岩

冇破神嘅加護

仲有冇10/10?

想問依個係要乜60？

ur定合作限都幾個人，ur會有係因為出過9600，冇依個pool出現ur係極罕有，但隻game合作除咗聖劍又暫時冇復刻不過如果英雄祭限同ur我一定係ur

依家個pool好似無ur出

講咁多都無用 個個睇法唔同 有愛既點都係活動角行先過UR 強度黨就點都係UR行先過活動角 大家睇法都係UR會出返/ 後面只會越出既角越勁
自己知想玩乜咪得

有嫁咩？

守護應該搭破神ur

9600之後先知自己想玩咩 無啦 等兩周年

Ur total出過六次，跟角出四次，1.5周年龍王復刻，新年9600，所以如果我就一定係ur>合作限（暫時合作計，如果整個幽遊/龍珠合作就另計）>英雄祭限

某個職業

完全同意，有愛行先

100LV水俾加護/機劍
乙太裝掛海盜先
之後上攻略網睇要學咩技再升返唔同既ARK

就係睇唔明要乜職

Lv60角加大成功

我都係逐隻角色禁入去睇下佢咩職業

緊係紅狼換囡囡

唔限職但要大成功

我想問加護我應該推佢STR定INT
我見佢本身兩樣數值都差唔多...

冇

機劍多功能d

見到了要對番啲日文字

Ur出pool果時，係咪全部有限次抽？

個日文係unit依個po好和平有咩問題大家知咪互相幫下手

各有喜好，但依家有得爽就梗係爽左先啦

冇限但冇除咗龍王復刻嗰次500抽之外冇保底

thanks巴打

9600果時岩岩入坑，印象中立過下眼佢好似限一次？

嗰個有償限一次係引人入坑之前冇限次數

攻略網個T1表又少左幾隻

無限就最好，最怕佢又限抽一次

係咪淘佬的巴無貨，所以cut走幾隻

你確定？無限你幾抽但冇保底換0.1%喎

賭仔都係本多忠勝

LILY 千空 紅狼我有個D全部俾人踢曬落去

我日版300抽all in破神，然後就沒有然後了

如果每次UR都係9600咁我一定買多活動限AC起手

其實唔洗咁執著個tier list

我剩下果5個acc會課晒佢

巴打我想要 tg: @Simkhc

睇定兩周年

淘寶佬又轉meta list

幾時兩週年

5月

等2周年慢慢抽 升完LILY就升機劍同泳女先再千空紅狼 樹霸排最後

刷咩關先多虹神晶石刷左幾日晶石超級都唔多點出

有冇人敢試黑石 9000石 130RMB

有無人同我一樣好想捉住加護對腳逐隻腳趾奶乾淨

一般超級我記得就算用埋魔物獵人都唔一定出神晶
所以我一般都唔刷 除非刷晒活動/趕住突破
否則慢慢刷主線算 順手升下lv 同賺錢

唔係琴日轉架咩個list 只係將新pvp meta 評分反映返上去 其實去望下佢評分係分 週回效率 高難度 同PVP

邊到有

我

btw答埋你上面個問題
加護係隻刀手黎

前期魔法推圖
後期物攻爆擊手

日日望個班其實自己暗啞底係強度廚黎

咁痴線有D吸引

淘佬有幾間代充 應該黑石黎
但唔知官方會唔會封

其實佢成句係60lv以上既一隻人入隊而且大成功

依個句型好常見

想課1單試試佢

LILY全線跌曬一個GRADE
紅狼千空高難得番A

我想奶哂佢D腳趾汗
然後拎佢D洗腳水黎沖茶飲

加護我餵緊佢學亡靈果張ARK

搵個小號試試佢

淘寶？

一隻玩育成向既掛機驚你買完黑石唔知幾時會被人bam 玩到咁提心跳膽為乜 掛完幾個月心血無啦啦一訓醒同你講BAM左真係得啖笑 仲要D錢就被淘寶佬賺左 你就帳又蝕埋 官方又無錢袋 得淘寶佬係羸家

我反而係睇邊隻手感好，多連技學埋快回sct 加爆擊好爽

黑石就不了
呢隻game咁難抽

係啊 不過有風險囉自己衡量 好似以前玩白貓咁 課黑石都無事

搵個冇用既AC試下 課完擺一排

俾人BAM左一次就會驚

黑石以前課過
課果排無時 玩多一個月左右就Ban左
之後都唔會再試

諗緊買唔買多石號2周年黎抽

從來唔課黑石 一係就唔課 一係就正正經經課 打機打到要驚被人bam 唔知駛錢黎為乜

我覺得依隻驚暫時都仲係近戰天下
數得出頂點個班全部都物攻手黎

睇下佢地發唔發現到依樣野會buff下魔攻手

後期物攻都點起埋就好正
啲特技打人越黎越痛

左下角個招到射落去就過萬

窮人同學生不得打機

我都想射落去

多謝巴打提醒

你掉轉左 係古代到近代都係無詠法天下 物攻要學哂高SC先勁 要齊技

軍師
泳女靠DEBUFF維持係T1
升泳女 劍機玩DEBUFF隊

佢哋就係出咗一年之後發現魔攻太屈先buff 物nerf魔

魔攻推圖仲係好OP

但物攻就開始超曬班

你未玩過一開始物攻係地底泥啲patch
魔法一直都強勢
所以官方之後出好多針對魔法嘅機制
令你覺得魔法好弱嘅錯覺

好易姐 去台服試下就得

魔攻唔洗點學sc都好屈機

俾物攻威多幾個月唔過份啦，如果要無詠時停我寧願依家咁爽手推版

其實要玩無詠都要投放幾多資源

我都係靠LILY刷周回 一入場無詠就完

我琴日打完2關100LV sub就見到有呢關了

2件飾物同一招SC 部分有自帶

2個po前仲吹緊ur緊要d
岩岩睇 吹緊ur其次 角緊要
Btw追唔切po開到第3個po都未買到ac

咁你要睇埋再2個po 前了 再之前都係限角-> UR
只係解釋完有咩分別就你了解而且你接受自己去選要玩強度定愛行先

兩個Po前仲有好多UR連4－5隻限／T1
依家UR連得果一兩隻限／T1

4-13個森林係唔係要行啱先出下關？
打極都唔出下關...

肯定有人大手買左 留黎炒

永遠日頭remote望都順到掛到收工無事 一到夜晚就黎料
例牌又係12點幾斷一兩次 5點幾6點又斷下

法師勁在練成度唔高 都可以打出可觀嘅數字
反而物理角色對SC 要求高

你可以理解法師係前期角色
物理打手係後期角色

但魔法唔會大nerf 官方講過因為魔法要用mp
所以覺得魔法強係理所當然

但打raid boss 魔法真係唔化算
boss 抗性同血量都極高
法師mp 好快見底然後強制收工

主線邊關有?

如果換上泳女 退LILY
泳女係咪可以食曬D裝 神獸杖 無詠飾x2/破神飾&LILY UR飾定有其他配置比較好 (無科學旗)

玩法師唔係要無詠2件飾咩

有冇咩回魔手段

泳女 LILYx2 同千空

等週年大貓 前期用法師秒住過刷H3-10 都快過未成型物攻隊

用LILY刷緊
咁係咪唔升泳女升曬機劍紅狼同樹霸好? 物攻得呢幾隻見得下人

刷緊榮光同火爪

己經比左好多學費

早知咁多人入坑果日我都大手入貨啦

想問下無咏係咪リキャスト既上位版
我隻莉莉得手動版成日每入一波都要自己開

原來buff nerf過咁唔怪得
可能我借依到班巴打啲物攻手好癲

又劍機又劍聖
好多入場舞幾下已經幾萬

想問下哩粒野有咩用

有6星防具可以持續回mp
重有啲技可以
慢慢回mp
擋格回mp
普攻回mp

但整體黎講回mp 手段真係好缺乏
所以法師係高難度關失色
呢個就係點解法師上唔到T1 原因

升你張UR入面個數值，一粒只可升一項

睇日本仔網 要做一做支線拎野再打

Ok thx
又要清任

1萬點先換得1粒

好簡單架咋

有冇link

呢招?

但係可以升到UR技LV 平時你要抽到重覆先有一點

依招學左都仲要咏
只係快左咁解

搵到了

冇錯，隻game自由度都幾高，冇話冇限角/ur就過到

手機掛無事

姐係仲差件飾物
btw加攻個堆buff有常駐上位版

咏唱個招反而無

唔想燃燒部12pro

勁既裝
仲有招女神之吻普攻有機會加MP

2%
魔隊起手 真係唔知點打高難

應該點組隊

巴打用咩電腦模擬器玩到 試幾個都黑畫面
DMM game都down唔到

雷電幾穩

開驚黑Mon嗰陣噤模擬器/An機個返回制↩️
就會突然Load返驚
彩蛋嚟

我好後悔升爆左隻加護先 應該先升爆隻肥貓

我雷電㩒返回都係黑畫面

試下BlueStack/夜神

2隻都雷屬

我D資源升曬LILY > 泳女 >千空
而家要搞劍機 紅狼

其實有水著係咪唔駛升千空 靠水著buff ?

大貓硬度強度

水著Debuff+魔攻手
千空Buff+回復向
有水著升水著先正啲

機女帳好想要水著同巫女

成千蚊起手
169389940

主掛加護+破神&機女+皇龍

每日一推求加100好友

CLS ACCOUNT

唔係emt 點解會係T1,...得佢獨有

BlueStack 廢嘅彈game 斷線樣樣有

不過我覺得隻game 都有啲關事，因為掛其他驚又冇事

2周年實有
我估2周年英雄祭係巫女打後d 限

打咁耐手遊始終都係雷電最好用 食最少資源最穩
掛呢隻為例就幾穩但係開得耐loading 會好耐 DMM順同快好多 2個帳擺埋一齊有時DMM真係跑快半場 效率上係DMM好

咁邊招係無詠?
thx

巫女打後得機劍同未出既
其實巫女係好新..

睇引用

兩件滿乙太裝飾品
20%+30% 速度

Add左

我用BS/夜神都load勁耐....
dmm快幾倍啦

貼完無人睇 要逐個回覆quote黎覆是常識吧

依家淨係想要巫女
隊野依家已經唔缺輸出
雷姆開埋技可以當半隻坦

習慣性問完野一定逐個睇

sorry即係邊件?

巫女全能輔助加補師?

加左

聽日更新

出活動下半部＋開放活動下半活動積分分數獎勵 28號完
開放幻英之塔 2月4號完
開放全色晶石活動 28號完

之前喪彈驚有補償
1000鑽＋20支活動水

又有塔打
可以練下啲2~3線

J撚死

等2周年抽物攻
而家個帳用左9600 有2張UR唔捨得棄

其實#487已經答左

補師永遠唔嫌多

都話左伸手黨係要你quote埋佢自己個問題黎答 都係同一頁但會望唔到

巫女真係幾勁

泳女+劍機
第三者搵邊個做好
千空 開眼/瞇瞇眼 紅狼 樹霸
見得番樹霸係T1打高難有用 但同劍機撞屬 同高難係咪需要一隻補?千空又好脆

加護算唔算係補？

會唔會有新角？

個塔打咩的?
新手有冇咩要準備定?

無
劍機去到28號 之後先可能有

到軍師

抽!!!!!

男人都殺？

gay test

無咁快掛
主線應該無咁快更新

呢個世界真係好撚現實
自從我隻機劍升左100
每日都好多人ADD我

自己無嘛

100就會好多人add

放Fake 100lv出黎 大把人加

咩叫FAKE 100LV

同埋我想問買帳入面果D抽角卷
你地係咪全部用哂無留

fake 100即係技未學晒 星盤未點滿果D角

我抽晒

新手想問下應該配咩聖物好 留石等緊出UR

目前陣容： 加護，劍機，樹霸
用緊飛船 砂蟲 海盜船

D卷個POOL會唔會有機會更新抽到限定果D特別角

升左100真係多左好多
仲要係個個得10幾20

限定角就一定冇
新出果D Ark就有
我用卷抽抽到機劍果張Ark

咁我抽下先我仲諗住留下睇下遲D會唔會抽D好D既野

有d卷係限時 果d要用左先

限時用左了
而家身上面果D全部無限時

我之前掛隻60雷姆都無乜人肯加
一放隻100加護出黎有幾個大佬都accept左
不過個加護點左大半星盤又唔可以話假既

呢兩個ok wor

你又想買?

第一個唔追限既話真係正
咩都有

仲要舊帳好多資源

第八個。。。

第二個有兩隻無屬同加護

舊帳只係D錢同神晶石 已經唔洗煩好多野

想點呀你買咁多個

有無人啱 買多咗個 玩到H1-10 ，200 留TG

比個決定我！

上定下

我隻劍機都係點左60幾咋
都唔夠材料

有冇AC放你玩得晒咩

集中養一兩個AC算啦 你買咁多個 都養唔大

上 多個聖劍Ark
下面皇龍同史萊姆限Ark撞攤地

變左買賣post

最重要係好多r 同sr ark 都100%左.. 法師無詠度要自己農同唔駛農都爭好遠

其實你買咁多個又唔玩為乜

我有一個新一個舊
舊果個勁多裝任揀
新果個....

係 上次買左個新帳真係搞不撚掂 一件乙太裝都冇

gogogogo !

LM睇下你最後會HOLD住幾多個帳

我全部都有log in有玩

你玩得幾多個你掛機都掛唔到咁多個

執輸行頭慘過敗家呀
咁撚平唔係唔買呀？

其他人無帳玩又唔關我事我真金白銀買番黎

係玩晒咁多個先好 唔好拎出黎炒

輕輕一推

上面唔係我覆嫁

我知

洗鬼農咩，不停抽咪升到上100囉

隻加護差7粒點滿星盤 但係要成廿幾粒紅神晶 升到2046

真

琴晚掛毒沼一晚十幾粒

每次買新acc感覺都係咁舒服

好靚

最慘依家冇野好抽

笑而不語

巫女推圖

h毒沼洗唔洗打到h4-13先有

咩都打啲
無咩需要準備 練度夠就自然會過關

好似要4-16

好多課長

我不行了

舒服啦掛！

打開倉庫 見到啲角色喺晒同一個帳仲舒服

但我已經去到呢個地步

兩ur+少限都有人俾200狗衝

新玩其實要轉來轉去啲聖物嚟學技
所以冇話點樣配係最好 不斷轉你隻人物先學到唔同嘅技能

我之前有隻皇龍+破神+劍聖同巫女就送都無人要

作為你一生最好嘅朋友

你唔信我

不能同意更多,...

仲有冇

一睇你幾多次覺醒就知你咩料
四次覺醒真係最低門檻

得4隻角就算啦

無人要 我都係果到買 依家仲有2UR?

因為冇咩人鐘意二手

所以9600 UR起手,有買貴冇買錯,...有角就一定要追ark

有無雷姆冧巴
揀左3個po都唔知邊個好
求高手出招

呢個送 無郁過主線 咩都無 留TG

買舊帳 㩒ark d 閃閃㩒到手軟

哇 有心長玩快啲要咗佢

靚野比人買晒啦 得番D 1UR 1-2隻限

屌玩左個幾星期想重生
魔王 石神主力
今日一開黎睇變晒tier2

巫女幾正wo

有愛做乜理呢啲嘢

唔講仲以為係官方出左公告nerf哂佢地D系數同傷害

有無巴打放

唔俾人喇，爆哂主線，自己留嚟登入登出算

明白 唔怪得換左聖物仲有招技

無聊既拎黎推下圖留週年過手癮囉

係主線推唔郁

好想玩鬼刃 係咪廢過劍聖同皇子

你推唔郁會唔會關人地tier評分事? 佢評tier1你會無啦啦推得郁?

鬼刃係最撚型！

129 150 都唔錯

推唔郁應該係星盤 SC 學技問題多
隻game lv 去到7x 已經差唔多
真正影響強度嘅係星盤同SC

係 個分上落影響最大其實係得PVP生態同多左個老野果關 其他野根本無帶來實質性影響 但就個個都覺得自己蝕左

你想玩雷姆就梗係揀個有佢張專屬LR啦

駁唔到

100藥水係咪一定係比哂劍性，加護？

冇理由益巫女

推圖係
打王要睇打邊隻王
pvp鬼刃一定嬴晒

有J之中顏值第一

新ac
推圖擺巫女你會想嘔

你個隻係舊ac?
我而家通常都係食1枝留1枝俾未來

有皇龍個D靚帳比人買晒

150

新手招frd子
掛緊機劍
184866313

個個都買acc
有冇新手懶人包 買邊個acc好

想問下用魔獸偷野，是咪去到王關先偷最好？

直接問冧巴最好，好似係

當然

係唔係我做錯step
玩到4-2normal都係得兩個紅晶塔

冇step
你推到就會有

邊到買，太悶 想搵驚掛
同埋點分邊個係靚帳

上面有個兩舊水都好正

D限麻麻地

高位詠唱？好似好多法都有喎

講緊リキャスト
不過個下無sense到其實即係高詠
因為通常依d buff系野如果常駐效果既話佢會多個常字係前面

相對好嘅萬能隊 咁樣砌點睇
劍聖/樹劍 加護 巫女？

劍聖 樹劍 加護

邊個LR先係雷母專用

有雷姆樣個個

agree

呢個得唔得?

緊係得啦，睇d角色岩唔岩你姐
我諗你都唔會想升隻yoda

最強法師 唔介意個樣既話

求accept
連登仔

唔該巴打

8591其實係咪貴過淘寶

玩左幾日 好似覺得呢個其實麻麻地

8591貨源＝淘寶
即係我係淘寶買完係呢度賣貴百幾蚊比你
博你唔知淘寶有果間賣AC

有大貓有劍機有加護有劍聖 唔介意活動限 其實可以gogogo不過就全部都有得再抽

勁到咁都叫麻麻

你地有無LINK 我真係搵唔到

真 我都無大貓 加護 同劍聖 喊出黎

返工唔會咁得閒睇哂咁多post...sorry

10分ur
新限
最高攻大貓
10分加護
仲有劍聖
咁都麻麻地？
點先叫勁

齊角齊UR

search隻game名已經搵到

好似唔知點夾最好 機劍我主升左 玩落左想用機女同巫女

刷咗成朝一粒綠/青神晶石都冇出過

呢個真玩落先知自己想要咩我已經無得番轉頭

缺彩虹晶

自膠 搵到了

反正你都玩緊
機女巫女又唔係絕版野
下次出翻抽咪得
而家俾埋你你都係升得3隻姐

如果機劍大貓配加護得唔得 加護係咪做唔到補血d效果？好似全攻型咁

真係貴80蚊

你又岩 係諗升劍聖定加護好

緊係唔係啦
加護又坦又補勁到仆街

機女我覺得幾大機會週年復刻/週年前復刻一轉清緊D石再出新OP限引課

長知識了 唔該師兄

雷姆果幾個帳 其實邊個最好

想抽大貓>機女

想問下幾時週年

我仲差幾粒神晶先篤滿Lily
佢死都唔出俾我

想問下呢個係咪bug 定我隻野仲好廢
打31lv 普通故事 我機劍100lv
一開波行埋去 俾隻怪秒左
其他2隻 30 40幾lv都無事

原來有得咁睇
每樣野只可拎一次？ 定無限刷

開眼莉而家100/108差個D係SC咁滯 都唔知開唔開好
專UR今晚可以升到10LV

純ff，暫時最強角+對應ark應該係下面呢個方向？

加護+破神+空中
大貓+空中+皇龍
劍聖/機女/皇子/鬼刃/劍機+皇龍
Yoda +破神
Lily + 專屬ur
巫女+自己ark
泳女+破神

合作就
re 0 +自己LR
千空+科燈

開局嚟講，有哂擔啲限角再追相應嘅ur應該係最化算？
有錯請指正/補充

無限出
但高星嘅素材啲掉落率真係低到

榮光同灼破終於掛到70%

呢個真係勁喎

開埋去,...

玩到有d想重玩課左9600又唔捨得，但又好似唔知點配組咁

其實依家台版首抽刷咩最好

3張ur又有新限都重玩
你唔要俾我

之前都講左唔好強求UR買個唔岩用既角去玩，隻角隨時要對幾個月，無愛自然玩得唔爽，仲有就算復刻返機女巫女俾你抽，隨時幾萬石都未中到你到要果隻，個pool咁大

繼續儲石等2周年 3UR

佢同我一樣，課完9600先發現太少角玩得落手

投資錯左

台版是但啦
睇劇情only

我篤到98
好想篤堆佢

冇佢專
課咗9600唔中
好想要

唯有等下3週年，而加唔知d角點配ark好

開專開到10應該可以上一層樓 加上限同技傷

2周年都未到

新ACC 慢慢挖石抽無償POOL....240抽都唔中劍機....

忍唔住去課金抽有償....即刻一出就出3隻

歐皇

Btw隻驚唔係可以直接dmm 玩咩
應該可以唔駛用模擬器

你唔好成日諗住塞啲UR比隻角就配到

常駐

你會後悔，我當初唔生銹課撚咗佢先發現未到all in level

個時買個咁ga 帳黎9600 R.I.P

強烈建議置頂binc

呢個真機女>劍機

儲黎冇用...UR 有償石

你升好曬未先

D角色KICK KICK地

係個光魔法動畫太長

唔算好kick姐 實夠打爆機

仲有隻劍機 想換番雙UR 加護 唔要yoda就OK

冇腳,冇波,冇樣...

所以咪話俾哂全部UR俾你又點，無隻岩用

鬼刃上T1即刻多人玩

咁.....主角團都爆到機啦

你會唔會放資源俾班蛋散先

本身就係型...六道斬 JL 到

其實未必爆到 啲sc差好遠

絕對未，而家直頭唔想升

只想要大貓

所以ching 咪想重新囉

一章有十幾節 每節又最多有十小節 每小節有5關
幾時先打到去h毒沼 屌你隻閪

都係果句 到你挖哂石就會想佢每小節中間再間開多廿個小節俾你拎石

挖晒一個保底就收皮 可以買帳重生

屌 唔撚想用淘寶

有排未挖哂 面果浸係主線3個mode 底果浸係升人升ark 打PVP成就

講開石 其實佢好似得日任比你循環拎石

抽角機率又咁低 保底又多石
話雖係單機驚 但長遠嚟講都幾唔健康

無課唯有打塔簽到同等活動派石

你地升SC會用角色碎定萬能碎多

打塔係每一排reset?

係 你當一個月一季

我有冇睇錯，劇情入面機女原來係Lily 個xxx?

睇錯左 機女係我老婆

呢D魂點先會有??
呢隻我係圖鑑果度拎到200粒魂...不過唔夠升滿....

但係有D角色圖鑑果度送既並唔係原本果隻角色既魂, 咁要點先覺醒到佢地??

今個月未打過 係邊打

討伐 刷Hard關 禮拜六日曜日

完左啦 聽日更新完先開放返
你當守望公會戰咁 開兩個禮拜 再關閉

xxx姐係咩

的巴老婆

日文高手

近排咁多人想重生

屌台ser首抽掛左半日仲未有

Tier list 重組咗，好多人艇咗

勸唔掂 個個信晒個攻略網

無破神 想轉生

睇唔明

有破神 泳女 LILY加專UR
但9600左之後先知自己想玩大貓真係等抽2周年

因為有部份被降級，所以重新買acc玩？

又係呢個任務
每個po 都有人問

睇黎你真係好想要

用女主 技1 3次

應該係叫你用女主招1技 3次

大貓用朋友個隻咪得囉

我想講 個網不時改評分 大家要keep住買新帳

同自己擁有點同
獸控有隻紅狼

勸唔聽 由佢 反正淘佬都被人清哂貨咁滯 一百幾十當交學費唔貴丫

如果你有埋空中要賽，我會建議你留石等

2周年自選ur

無啦 得破神同LILY專
等2周年先ALL IN

9600自選一張跟住咩柒都唔包 買唔買

差一張ur重覆機率75%

禁幾日都未打完主線
日台都衝緊好忙

真 隨機既話博唔過

如果唔斷線榮光應該掛得切可以強化
差30% 掛快D

打NORMAL開曬井
同HARD開到毒沼就開周回了 唔衝了 慢慢掛強化

隻驚最型一定係大貓

不要再說了

8%
佢把武係唔係唔啱大貓機女用？
係既話刷唔到都由佢算

個介面識發光畫得又靚

機女用到 大貓用唔到
學招機械個個都用到

買錯左泳女起手

我都係wo 買咗黎做小號 依家變咗蟹貨

泳女出技識震波 其實都OK

想請問 "英雄之真証VII" 應該用黎換咩??
角色魂? 裝備? 定係其他野??

我見佢仲有招劍強化
以為佢會用劍
攻略網又冇配裝

佢對一隻怪跟可以用一次
係同一wave 開 = 浪費一次

其實唔差 DEBUFF手
係想玩大貓遮 等2周年抽
而家有2張UR 同角色都仲算夠
LILY 紅狼 機劍 千空 樹霸
等出多D限同2周年ALL IN

泳女根本係半攻半輔
個人覺得打高難度持久戰好有用

我只係知佢最驚最正 大技對波會彈彈下

剩係大技都望得出好用心去做
卡面應該係最靚個張黎

諗住都係泳女 搭 劍機 搭紅狼 泳女食曬LILY D裝同UR

total 有幾個藍紅井？推到N5開始勁卡 唔知仲爭幾多個井

我就寧願慢慢儲石 升人物，等2周年好過。

NORMAL 4-2已經覺得難打

識貨ching

大貓完全體 應該幾屈 血多好重要

仲有招魔法回血減傷
攻防一體

啱啱過檔玩日版用緊大貓 劍聖 樹霸
想問掛咩聖物刷100%拎裝比佢地用

樹劍洗唔洗專登換把專武翻黎?

快d兩周年

隨機一隻限都係博唔過
第一次9600就話抵 第二次不了
希望改成自選

肯定唔會，一定會要你追，唔係點賺錢

有都唔出奇二周年既話
但唔會係ur囉 頂多普池英

普限自選應該唔出奇因為出得夠多了

無自選 ur75%含晒
限角差巫女 機女 lily 又好易含

由得佢地啦
佢地根本唔係玩緊隻GAME
係比評分網班人玩緊

呢隻game係一個月出一隻限？

課長

講開又講其實以1隻2年既驚黎講佢d英都算少
不過ark好多野玩咁解

岩岩打到h3-10
請問大家刷邊關多？

講起出英之前玩穿越時空的貓
宜家差唔多半個月出一隻新英咁濟仲要下下t1級數
仲要有啲英會出埋有償必5
追強度既話追撚死

實力3

去到2週年應該仲係傾緊股價

2週年=新股
Mon住佢上市

邊度仲有帳買 而家賣剩果堆都好難選

呢幾個月加二週年啲石
到時條友抽埋中到正嘢
又可以擺一堆依家無上架嘅倉底貨出嚟

到時出軍師可能又有新帳

軍師姐係邊隻

刷緊
點解成日都冇野掉落

初始角英裝

想問下其實有無話本身減到詠唱幾多% 就叫踏入0詠範圍? 因為有D角好似EMT咁本身有獨有auto リキャスト 又帶埋高詠 理論上係唔需要好似台服而家軍師咁帶哂2件飾減詠就輕鬆達到0詠效果?

New緊個堆都係4月login抽左新年個3次
新年個時應該又開左一堆黎抽 應該不斷有貨 只不過活動限同UR就應該無曬

the best is yet to come

有冇完全體大貓 可以借黎caryy我打專武
唔夠抽

你計下有100%就無詠 任你點組合

應該以上級魔法為標準,達到即出就算無詠呱

軍師唔係囡應該唔會太多人追

正 一陣計下數先

之前睇過 "高位魔法詠唱陣" 有50%

想問下大貓專果關要打到幾章先開任..

如果好型棍另計

想問下我down咗DMM隻game desktop版
係唔係要撳data連攜就可以引繼去desktop
咁之後我手機玩嘅時候又要引繼過定係兩邊共用？

引繼唔會踢走另一邊
你可以兩邊玩，但只可以有一邊上線

引繼一次就得
唔好同時登入就ok

リキャスト呢招有幾%

30%

了解

Thanks

啫係答一件無詠裝就ok

但自動放呢招得EMT有

你唔怕煩手動放BUFF就係

聽日開塔
巴打們練好1隊4隻角色未？

呢個唔係常駐魔法咩

未打過想問難唔難打

唔係
每一輪入場都要重新放

4隻角色就ok?
勉強叫有

點為止練好
如果齊技滿LV滿星盤半隻都未有

2隻滿星盤都未搞得掂 第2隻開到100/108 第3隻先70左右 第4隻未搞

4隻夠練度可以直爆塔

原來desktop可以full screen睇晒成個戰鬥場地

想入坑 應該點入手好 睇你地推得勁撚快

Sc先煩起碼50，60sc一隻先合格

好型

咁我地呢D新年入坑既滿星盤先開始起步 SC真係長期作戰了

魔物攻加隻輔助差唔多啦

我刷咗大半日3-10先有3/4粒神晶石
難跌到

標準答案：去買個AC返嚟

其實d ark要升黎學技
SSR ark唔一定好

其實加護比水著勁在咩位，點解差0.5 分，我覺得水著幾好用
不過冇左回血

其實兩邊可以一齊做
我都係一路執技一路開盤

搭破神你就知

唔夠sc上限就無得執

咁我冇呀嘛diu

始終卡刷魂覺醒

加護要配破神先有10分 冇破神我估得8-9分

買石號？

有d技學錯左可唔可以del左佢

買number

有強迫症？

我估塔既鎖匙遲早有隱藏野開
刷定乙太先

你唔ON唔扣SC 係阻住姐

呢個就係問題好礙眼

係

推埋今次 HKD130 TG @destroy119

冇咩魔攻，第4隻練邊隻好

樹劍隔離個隻

Thanks 等我搵吓邊條友先

皇子算萬能
有魔法又有大回血 但因為佢周身刀唔係張張磨 俾人燉咗落T2
但其實都算好用

UR ARK 究竟冇9600 點抽。。。

呢到D人買雙UR起手

H毒沼推薦LV係幾多

我買左角色向，水著加護emt 大貓皇子 機劍魔王鬼劍

有冇話點練好？我下隻想練佢

大貓100LV 劍聖60 雷姆60 劍機有專 40
除左大貓第2隻投資邊隻好

其實係咪T1既ARK亂裝住先都得無所謂?
星盤資源係咪谷死一隻先都可以? 因為我揀左加護黎爆100LV

點解轉咗DMM之後右上角個ON/OFF AUTO粒制唔見咗既

我有練,貪佢招BUFF加全隊物魔20%

有冇巴打有興趣接手 冇時間玩

兩周年無償石實有得抽 等下

新手想入坑 日服定港台服好
邊到買首抽ac?

睇日文網個build

唔好玩咁轉個帳 陣間兩頭唔到岸

日服，試下問上面巴打，淘x賣緊一百蚊左右

我有日服想棄 無時間玩

你地係咪跟汎用アタッカー型

雷姆

lr加雷姆可以當ur了

可以參考，自己啲ark睇過曬特性同技未

究竟一隻半角可唔可以carry我打贏第4章

搵到個英文攻略網

乜鳩都要VVIP嘅

跌左落t2 果d係好好用唔好盡信

work in progress

唔係VVIP 係WIP
work in progress

王子好撚型！

自膠 梳
但都係乜都冇得睇

依到應該好多人有半桶水日文
GAME既野應該都答到,,,睇唔明咪上黎問

等佢慢慢update

問個白癡問題 點樣轉主頁show邊隻角色??

想問皇龍尾2招技係咩?

好似係編成上面有得比你轉去supporter頁面

對break咗既敵人增加+30%物攻

唔得...

diu,...你編隊邊個放頭位未show 邊個囉

巴打冷靜D

但有d角放頭會死

係wor sor鳩

oh 原來講緊主頁背景隻人
仲以為加好友添

放頭=易死
有關係?

都有少少既 個企位唔同

想問呢招係雙武器就可以，定係要4選2，唔可以重複？

推到Normal第幾關開始打Hard好

4件入面裝2件 無話重覆唔得好似係

我覺得係4-1 咁就推到H3-10 之後刷到可以推N5-1再換H4-16
應該係咁

收到

因為好似唔覺佢有發動到，所以先問問

你望下自己有無打到過萬傷定卡9999咪知 有過到上限一望就知 5位數

Ok, 即試試

我打到5-16開晒6藍4紅 先刷HARD

好似仲好
但之前爬文話好似第5章好難打 唔知夠唔夠抽

成日斷線係呢隻game最大既缺點
重要係掛機game

你有時間就話姐 推到5-16開哂再推埋H3-10 真係企定定剩係推呢隻都要推2-3日 我自己就會搞左H3-10先 因為4章都已經5藍2紅 爭又未至於爭好遠 但掛H3-10 你肯定自己掛到順刷既話係爽好多 可以順手刷哂錢,魂,料

尋日先買帳號入坑日版
應唔應該飲晒兩支LV100水 預備打幻英之塔 打得幾高得幾高?
而家暫時比加護飲左一支..

本身我仲想慢慢玩留返比之後會抽到既角..

求大腿126486809

開左睇咩情況再諗都未遲啦 同埋星盤先幫得多 剩係上左100無星盤無SC無覺醒都係無咩用

未更新前冇斷線

更新左都係狂斷
要mon 實黎掛

咁搞笑fix bug整彈game唔整埋斷線？

無一次成功掛到機

日頭唔會斷 訓覺就斷 我屌佢

有冇人知掛3件同掛1件乙太會唔會有分別

掛三件就三件都有機會加0.1%乙太
一定係掛三件好D

聽日起一連7日有集魂同打神晶

屌你正呀喂

乜都缺

要刷活動刷魂刷晶石

又要開始肝

出擊果隊第一隻角
好似係咁

神晶個活動一日三回
必跌一粒神晶 記得用魔獸獵人偷 咁就有兩粒一場 一日2粒

依加先發現之前個活動幾撚多資源
重玩一個AC 升到個盤60幾就停
之前個活動差唔多可以升到滿

說好的協力呢

魔獸獵人咩黎

x2

呢個Ark個Ark Skill
上面打錯 用埋魔獸獵人一日可以有6粒指定色神晶+3粒神虹晶 一定要打 7日有42粒

我諗完埋機劍活動會有更新講幾時出
佢講到月底會有大新聞咁

藍紅魂採集點的獲得魂量變為1.5倍
本身已經2倍 發達了

呢張野點用? 打王關就開佢就偷到?

招技得7LV 未10LV

係啊 裝完係魔法嗰個位就會多左招技
消耗整條必殺技Bar嚟開一次
頭4Wave儲大 Boss關就開魔獸獵人招技偷

儲大係咪用特技會儲得快啲?

然後如果裝魔獸ark再搵隻怪盜supporter會唔會偷多粒

NEW POST

係啊

1001